有冇人睇鋯鑭傳？

If我係秦王，一次過娶晒六國公主同啲妹仔，晚晚玩六國大封相

如果你係秦王，秦國實玩完

加埋吸毒所以秦皇咁快死

淨係有睇皓鑭傳 無睇鋯鑭傳

如果秦國玩完，咁就天下太平，中國歷史行出另一條道路。我願意為左蒼生之福，晚晚玩六國大封相

日日要楚國進貢荔枝

秦國玩完仲有六國，六國可能有一個國獨大然後變成另一個秦國。
晚晚玩好快精盡人亡

夢之七國大聯亂姻中出sex
七國國王x七國公主加妹仔晚晚大亂交
全中國攬炒，天下太平

嗰時無套仲要咁淫亂咪會生好多中國人出嚟，最後中國統一世界

又話會精盡人亡

你一個晚晚玩六國大封相就梗係精盡人亡

咁七國大亂交，七七四十九人，咪仲快死

佢地1：1，而你1：6

你都on9，係個個都1：6